有無人好中意Su57?

雖然個屎忽隱唔到形
武器倉門開唔到
但個設計真係型到跌渣

點解隱唔到？
其實個原理係點

個引擎外殼唔可以上隱形塗層
所以成對引擎無得隱形

F22佢隱擎收埋響殼入面

好大塊餅

好似兩粒子彈

係好撚型 可惜虎頭蛇尾

佢引擎前面果截真係好好J

其實好靚仔

見到嗰兩副引擎。心諗jm9

Su35都係咁，唔知係咪容易拆？

以為講緊su57 tank destroyer, 我出返去先